用Airpods2頭會痛

之前冇用過1 都冇留意d舊聞講過 所以絕對冇偏見
我係用完一日發現右邊頭有少少頭痛
先走去google下原來出1個陣都幾多苦主
有冇其他人用緊2而都有頭痛

個人體質問題
頂唔順唔好夾硬用

香港冇得退貨個下煩
又刻左名 想送比人都難

點解你覺得兩者之間有關係？
如果用完一日之後發覺有少少喉嚨痛，咁會唔會覺得都係Airpods嘅影響
其實就算真係有幅射都係長時候累積先有影響
唔會用一日即刻出現

利申返用過其他好廢既藍芽耳機 冇事

所以我咪試下去google下有冇人一樣 連鬼佬都係咁

的確係會有人敏感啲
我自己用真無線用咗年幾兩年都冇咩唔舒服

我都係用左兩年冇事，但對PWM backlight敏感，望得多頭痛

咁你點算
新出好多機都係用PWM
我開頭iPhoneX隻眼都唔慣 後來習慣咗就冇咩事

繼續用7plus囉，電仲有95%再戰多兩年輕輕鬆鬆
到時新機應該用緊micro led冇pwm問題

淨係airpods藍芽先可以
apple又然

你都痴撚線 點會係apple 問題 你個頭壞撚左呀 唔係隻耳機呀

用家問題

龜頭有冇痛

個人體質問題，識人聽電話一定要用耳機
直接用電話聽筒會頭痛
樓主可能連藍牙都頂順，用返有線算啦

因為磁通量改變 有病就睇醫生啦
明知咁垃圾都買 弱撚智

粗粗地 我幫你啃左佢

事實咪就係咁
我真係有痛咪問下有冇同類

插3.5先係王道
音質又好D 仲唔駛叉電

300$同你要左佢啦

仲用airpod2係都等下個月出beats pro

Airpod2 咪夠廢

用蘋果產品小心致癌 之前新聞幅射讀數係最高

無線耳機全部都會wo, 唔係只係apple問題